今年中國人講得最多講一句說話係咩

Blue blue blue blue blue

NMSL

石頭 腳